ive仔升上大學後係咪個個變學渣,係咪真？

ive d野咁淺，課程教啲野同大學又未必相同銜接到，聽人講好多ive仔升上u都爛grade
ive地理位置偏僻，d老師得個碩士就教書，同埋以我發現，上堂用d powerpoint其實係抄d書同網上資源

根本ive就係學歷膨脹的原因之一，一年出幾千個垃圾副學位學生
校舍成間中學咁，咩sdd課文堂侮辱人智慧
唔怪得ive仔比人話係社會垃圾

非ive仔升上大學後就變next Steve Jobs

下 我身邊ive升上u啲同學好撚勁 個個都攞A range 講真冇料都唔會升到上u

又學渣

新一代到底有幾鍾意用支那字

VTC旗下不嬲多伏

只係好少數ive仔升上大學後可以保持到一樣gpa水準
因為兩年嘅ive特殊學校經歷，己經可以將一個人變到好廢

渣你老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

學下中文先啦
係已經唔係己經

睇樓主D中文應該都係ive仔

如果比喻學生係食物
ive好似一間加工品工廠(工業學校)，出品有腸仔，回鍋肉，漢堡扒呢d加工品
出系做野/升u啲ive仔能力不足，敗事有餘
大學就係天然草地環境，出品有A5和牛，伊比利亞豬，雞

又係ive 仔扮屌ive 嚟搏曝光率

唔上返8大 ugc 直接出嚟做嘢咪無事

一啲啲勁一啲啲廢
Btw 好奇一問點解ive易咁多入u 啲人會揀asso唔揀ive?

Ive冇u life
Asso有

Ive本來就應該咁

系你老母

你講到好似大學啲Prof唔抄網上資源咁

Ive易升u 升咗咪有u life
唔會好過asso享受完兩年嘅u life然後升唔到咩

Asso點會升唔到

Asso 有U life?

點會冇

ive升上大學，你叫班dse唔合格個d人去邊到讀書？

ive 工作量大，D野相對淺
大專HD 或asso 普遍同degree 課程程度一樣所以比較難，不過無咁多野做

各有所好啦
主科程度或者英文程度唔得建議ive
至少畢到業
程度唔得仲衝去大專HD係十分on9(追得好辛苦白辛苦)

樓主咁冇自信架睇下你同學幾有自信